［十一行動］支那大國慶，我要見到旗杆上嘅係香港人嘅旗！

抽氣扇同支那大旗都代表唔到香港人
十月一號，共匪支旗係金紫荊升起，港旗就要係對面海升起！

我要升港旗有無人跟機！
多過十個人留tg就一齊搞！
利申無特殊技能只有心

至於升咩旗可以睇下呢度
香港之旗，由你決定！【香港旗設計大賽】

想像一下全民黑衣

對住旗桿肅立

旗慢慢升起

係《榮光》之中抵達旗桿頂

有咩比呢個晝面更振奮人心！

我嘗試過去google search “Chinazi”、”Revolution of Our Times” 發現根本冇一個網址有詳細介紹，即是話一直以黎我地個概念只係得同溫層知，外國人連懶人包都冇

人地連你搞咩都未清楚，點stand with HK呀？？

所以我開呢個post俾鬼佬幾分鐘變專家
入面有晒背景、起因、理念

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

仲有十日，唔該瘋狂retweet去國外

我知我文筆不完美、有進步空間
所以寫緊2.0版本賀祖國大壽，內容更全面
下星期會update

之後我義士就可以宣讀草擬左嘅宣言

要政府還政於民！

推啊屌

推到有人支持或者屌我

英文維基未有

Pushhhh

原來係有。但係等緊批准。

［集中討論。求同存異］點先可以揀到一支香港旗？

我都想，但點解完全冇人推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

咁點解係十一升香港旗
人地回歸關我地乜事 我地又唔係

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非